［忍左好耐］中環蘭桂坊五毛餐廳 大家一定要抵制

巴絲們好

最近社會氣氛太差 藍絲港豬又好多
為左大家唔好再去錯五毛餐廳 （特別係蘭桂坊/ 中環附近做野既巴絲） 所以出黎開post

有見及此，想比大家知多一間

就係位於蘭桂坊加州大廈地下

叫做 “VIVA” 食西班牙菜 新餐廳黎咖！！ 一入夜仲有DJ打碟 可以話係多元化餐廳

可惜，背後餐廳大股東係一名大陸女士 仲要係亞視前藝人： 李婉僮

見到佢係we7度鬧我地手足， 同一般藍絲廢老、大部分中國同胞思想一樣： 咩都係外國勢力！ 仲話示威者好可怕 擾亂秩序 是一群該死的東西

我地每人每日行一小步 罷食呢間五毛餐廳

希望呢間野早日執笠

如果中意食野既巴絲記得記得唔好幫襯佢，唔好比佢賺我哋嘅血汗錢